我丈夫是醫護人員:一名醫護人員太太的告白(轉載)

我的丈夫經過六月十二日的工作後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上.

中午他醒來，看到電視新聞重播記者會的片段，那位尊貴的特首林鄭月娥氣宇軒昂地發表言論，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：我們沒有守好香港的自由，是我們的錯。
這是我和他結婚後，他第一次跟我說起政治。

我不作聲，替他包紮，他自顧自的說：「示威者守住龍和道到一直後撤，最終守在夏愨道後，突然暴徒大批進場，拋進不明氣體，開槍爆頭，更捉女學生圍毆，示威者認為有危險，馬上要求退後。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，擔心我們安全，（下午時）已經有幾位示威者吸入不明氣體哮喘發作感到不適倒下，已經送院，他們也是人，他們有老婆，寶寶還只有三歲，他們也擔心吸了這些不明氣體而出事，為了示威者安全，宣布撤退。雖然他們守護香港的任務失敗，但我心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日！他們也應該好好地跟家人過充裕的生活！說他們搞屎棍活該被爆頭的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊，更是槍槍爆頭哦！」

說完，丈夫好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。

我是一個90後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，我明白，我丈夫職業是醫生，他天職是拯救生命，妙手仁心，他拿最佳醫護獎時，還一臉稚氣、滿口服務香港，要當華佗再世。

現在，他成為「幫示威者診症的暴徒同黨」，他感到十分憤怒，我和丈夫的臉書被入侵，我的相片被廣泛流傳，我們一家的合照被打X，並有「殺你全家」字眼。

從那日起，丈夫看我的眼神不一樣了，他多了愧疚和不安，常為一件小事，例如電話接不通而發「矛」的打電話到我婆家、朋友處，當聽到我的聲音時，才舒了口氣，並狠狠的責怪我為何不聽電話。

莫講我只是嫁了一個守境安民的醫生，更何況我有人權，我有隱私，我有權享受一個安定的生活。但你們這些人，為了自己的目的，便把我這香港法律保障、國際標準容許的權利，全部剝奪。

這是鬱在我心裏多個星期的說話，也是我們一班醫護家屬的心聲。

6月28日的澄清記者會，我們十分憤怒，醫護是絕不需要這種形式的「澄清」，我們要的是，丈夫在前線打仗，高層擔負起悍衛醫護人員的專業精神和堅守信念，不要動不動就篤灰、割蓆，甚至應承成立「特別小組」--我只想跟「高層」講，我丈夫和一班醫護人員，大家士氣極度極度低落，明明是一班暴徒，從電視機、網絡電台，看到他們「撬磚擲磚」、「飛鐵枝」、「槍槍爆頭」、「掟不明氣體」；

而尊貴的特首，局長及立法會議員，林鄭月娥，鄭若驊，李家超，盧偉聰，陳茂波，何君堯，蔣麗芸，梁君彥，這八人在鏡頭前扮「和談」、扮「暫緩條例」，但鏡頭下，便做帶路人(送終)，我丈夫氣憤的說，這七人在辦公室內為暴徒打氣，一見示威者處於弱勢，便立即走出來「言語支援」暴徒，讓這些暴徒重整旗鼓，準備下一輪攻勢。

我告訴你們，示威者也是人，就算不重視升遷、退休金，但他們也有家屬，他們不能一邊「沖(衝)、沖(衝)、沖(衝)』，一邊坐在地上不反抗不還手的被催淚和逮捕，遇到他們還手，你們暴徒便圍毆，爆頭，送去醫院還要求公開病人私癮，試問這樣下去，哪個醫護跟你拼命？

醫護士氣低落消沉，無方向、無所適從，是暴徒毆打上街的一、二百萬香港人後所要求的結果？你們認真想想，是送中條例重要，還是來一、二百萬人的生命重要？

我冇嘢講

我無野講

屌你老味！點解正皮只係可以畀一次！？

而家已經唔會用紅藥水嫁啦 老公仲要係醫生

對唔住係紅汞水

笑撚死
睇標題已經笑出黎

紅藥水唔係等於紅汞水咩？

利申 正評左

等睇我老婆是林鄭月娥

做多左啦

我都唔知咩係紅汞水不過用左先算啦

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

莫講我只是嫁了一個守境安民的醫生

可唔可以唔好用守境安民

用仁心仁術咁都好呀

好想將成篇野dum翻俾個位太太睇

係囉，用紅汞水好似有啲做多左
應該要搵愛國愛港又可以幫手治療人地既警察大人們幫手包紮

無得輸

⋯⋯我無野講

share 多d 等d 廢老黑警 無得用果篇文洗白

我無野講！！！！

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

拎黎萬能key再落警犬面都好

推

維護民康呀

丈夫好似話:正常唔會用紅汞水 但係都係

我無野講！！！！

我無野講！！！

已轉發到廢老group

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

七個定八個

七個定八個 傻傻不清楚

—————————————————我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

乜原來2015年開始已經無紅汞水買

屌你萬能key嚟

吓仲要比人起底，告得啦

我無野講 幫手轉比廢老group睇

睇到標題已經正皮左

下篇：一名老婆是林病月娥老公的告白
下下篇：一名老母是林病的子女濌白

我無嘢講

新一代潮文

五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇野講

好波

醫護人員係暴徒同黨，警察先係正義化身
警察唔需要俾暴徒同黨治療

可以套入任何職業

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

紅汞水可唔可以轉番做正常野

這個是靈魂所在

除左正評之外都冇野講

笑死

你都係唔好講野

公祭 烈士

幾時輪到我妻子是特首呀？

值得關注

醫護太太收警畜太太皮

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

老師又可以作一篇
為年青人

醫護好偉大

修改版

［轉載］

我的丈夫經過六月十二日的義務救護工作後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上。

中午他醒來，看到電視新聞重播記者會的片段，那位尊貴的特首林鄭月娥氣宇軒昂地發表言論，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。我滿眼淚水的拿藥水膠布、紅藥水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：我們沒有守好香港的自由，是我們的錯。
這是我和他結婚後，他第一次跟我說起政治。

我不作聲，替他包紮，他自顧自的說：「示威者守住龍和道到一直後撤，最終守在夏愨道後，突然警察大批進場，拋進不明氣體，開槍爆頭，更捉女學生圍毆，示威者認為有危險，馬上要求退後。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，擔心我們安全，（下午時）已經有幾位示威者吸入不明氣體哮喘發作感到不適倒下，已經送院，他們也是人，他們有老婆，寶寶還只有三歲，他們也擔心吸了這些不明氣體而出事，為了示威者安全，宣布撤退。雖然他們守護香港的任務失敗，但我心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日！他們也應該好好地跟家人過充裕的生活！說他們搞屎棍活該被爆頭的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些警察，他們發動生化攻擊，更是槍槍爆頭哦！」

說完，丈夫好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。

我是一個90後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「藍絲」、「親中派」，我從不關心，我明白，我丈夫職業是醫生，他天職是拯救生命，妙手仁心，他拿最佳醫護獎時，還一臉稚氣、滿口服務香港，要當華佗再世。

現在，他成為「幫示威者診症的同黨」，他感到十分憤怒，我和丈夫的臉書被入侵，我的相片被廣泛流傳，我們一家的合照被打X，並有「殺你全家」字眼。

從那日起，丈夫看我的眼神不一樣了，他多了愧疚和不安，常為一件小事，例如電話接不通而發「矛」的打電話到我婆家、朋友處，當聽到我的聲音時，才舒了口氣，並狠狠的責怪我為何不聽電話。

莫講我只是嫁了一個拯救生命的醫生，更何況我有人權，我有隱私，我有權享受一個安定的生活。但你們這些人，為了自己的目的，便把我這香港法律保障、國際標準容許的權利，全部剝奪。

這是鬱在我心裏多個星期的說話，也是我們一班醫護家屬的心聲。

6月28日的澄清記者會，我們十分憤怒，醫護是絕不需要這種形式的「澄清」，我們要的是，丈夫在前線打仗，高層擔負起悍衛醫護人員的專業精神和堅守信念，不要動不動就篤灰、割蓆，甚至應承成立「特別小組」--我只想跟「高層」講，我丈夫和一班醫護人員，大家士氣極度極度低落，明明是一班警察，從電視機、網絡電台，看到他們「撬磚擲磚」、「飛鐵枝」、「開槍爆頭」、「掟不明催淚氣體」；

而尊貴的特首，局長及立法會議員，林鄭月娥，鄭若驊，李家超，盧偉聰，陳茂波，何君堯，蔣麗芸，梁君彥，這八人在鏡頭前扮「和談」、扮「暫緩條例」，但鏡頭下，便做帶路人(送終)，我丈夫氣憤的說，這七人公開為警察打氣，一見警察處於弱勢，便立即走出來「言語支援」警察，讓這些警察重整旗鼓，準備下一輪攻勢。

我告訴你們，示威者也是人，就算不重視受傷風險，但他們也有家屬，他們不能一邊「沖(衝)、沖(衝)、沖(衝)』，一邊坐在地上不反抗不還手的被催淚和逮捕，就算他們後退，你們警察濫權還圍毆，爆頭，送去醫院還要求公開病人私癮，試問這樣下去，哪個醫護跟你拼命？

醫護士氣低落消沉，無方向、無所適從，是警察毆打上街的一、二百萬香港人後所要求的結果？你們認真想想，是送中條例重要，還是來一、二百萬人的生命重要？

［認同請轉載。］

無左紅汞水=無靈魂
不過轉載版本是可以的！！

紅汞水同暴徒係精髓啊 要保留

推到有nazi 黨衛軍版本

再推

新潮文誕生 由警隊太太開始！！！！

佢出一篇，就會有10個版本溝返淡，呢個策略好好！

我無野講!